鼻敏感人士請注意！現時空氣污染指數極高

出街帶返個口罩，係屋企要閂鳩晒D窗！！！！！！！！
唔係個鼻唔洗要！！！！！

中央送大禮

push

push 提醒你地個鼻

唔該巴打